是日午餐 餓撚請入。。。

狗比不屌

哇 乜撚嘢來嫁

狗:不了

好撚慘

牛腩墨魚鬚湯河，加多粒魚片頭，但乾哂水

嘩屌